---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9694"
date: "2009-08-01T23:48:43"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Stefan,
ist dieses "Potential" eigentlich allgemein bekannt? Ein Video muß ja nicht immer gleich sein. Mir scheint aber, daß du das im Bilduntertext etwas verschwiegen hast :o) 
Gruß Ingo